有人影到Grand Tour三兄弟係香港機場

唔知有咩搞作呢

玩到嚟香港

Public transit challenge

有人comment "Reviewing another x6?"

體驗深夜紅van

Clarkson: How hard can it be?

2 minutes later...

BLOODY HELL THIS IS INSANE

Richard Hammond 今次可唔可以幫手燒多幾架車

應該係一堆*beep*至啱

冇人識啊

以前Top Gear都有黎過香港

X6

搵人去捕下佢地

以前香港有 Top Gear Live.....

都差唔多十年前啦

等佢地感受下揸原裝車都被鈎

小巴潮文呢？

有冇Sauce?

FB Hong Kong carcam

Powerplay HK話係黎香港轉機炸